<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Szkoła Języków Obcych on Kropka</title><link>https://klaudiamalus.github.io/</link><description>Recent content in Szkoła Języków Obcych on Kropka</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><copyright>Everything is mine</copyright><atom:link href="https://klaudiamalus.github.io/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Kursy</title><link>https://klaudiamalus.github.io/classes/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://klaudiamalus.github.io/classes/</guid><description>Moje zajęcia W prowadzeniu zajęć najważniejsza jest dla mnie przyjazna atmosfera. Wychodzę z założenia, że nauka języka obcego powinna być przede wszystkim przyjemna i dawać satysfakcję, co zaowocuje szybkimi rezultatami. Rozumiem także, że każdy człowiek jest inny, dlatego do każdego z moich studentów podchodzę indywidualnie i staram się dopasować metodykę pracy do predyspozycji uczącego się. Posiadam wiele materiałów, gier i zabaw językowych, które wykorzystuję na moich zajęciach w sposób zróżnicowany, w zależności od temperamentu, umiejętności i poziomu zaawansowania językowego studenta.</description></item><item><title>O mnie</title><link>https://klaudiamalus.github.io/about/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://klaudiamalus.github.io/about/</guid><description>O mnie Nazywam się Klaudia Malus, z pochodzenia jestem Polką. Urodziłam się i wychowałam w Zagłębiu Dąbrowskim w województwie śląskim, jednak po zdaniu matury przeprowadziłam się do Krakowa, a następnie kilkukrotnie zmieniałam miejsce zamieszkania, przebywając m.in. w Rosji, Holandii oraz Szkocji. Obecnie mieszkam i pracuję w Warszawie. Częste przeprowadzki dały mi możliwość poznania i obcowania z osobami z różnych kręgów kulturowych, o odmiennych temperamentach. To właśnie dzięki temu doświadczeniu nauczyłam się rozumieć ludzi i ich potrzeby, co jest niezwykle przydatne w pracy z moimi studentami.</description></item><item><title>Tłumaczenia</title><link>https://klaudiamalus.github.io/translations/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://klaudiamalus.github.io/translations/</guid><description>Tłumaczenia Oferuję tłumaczenia w parze językowej polski-rosyjski oraz rosyjski-polski. W swojej praktyce zawodowej wykonywałam tłumaczenia umów i aktów prawnych dla małych firm, a także materiałów edukacyjnych dla Urzędu ds. Cudzoziemców Miasta Warszawa. Oprócz tego specjalizuję się w kreatywnym tłumaczeniu reklamowym, inaczej transkreacji, polegającej na zaprezentowaniu danego komunikatu w języku obcym, w taki sposób, aby wywołać u nowych odbiorców analogiczne emocje, jak w przypadku oryginalnego komunikatu.</description></item></channel></rss>