<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Школа Замежных Моў on Kropka</title><link>https://klaudiamalus.github.io/by/</link><description>Recent content in Школа Замежных Моў on Kropka</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><copyright>Everything is mine</copyright><atom:link href="https://klaudiamalus.github.io/by/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Курсы</title><link>https://klaudiamalus.github.io/by/classes/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://klaudiamalus.github.io/by/classes/</guid><description>Мае заняткі У выкладаньні для мяне найважнейшым зьяўляецца лёгкая і нязмушаная атмасфера. Лічу, што вывучэньне замежнай мовы павінна быць, перш за ўсё, прыемным і карысным, што садзейнічае дасягненьню добрых вынікаў, а таксама я разумею, што ўсе людзі розныя, таму да кожнага са студэнтаў падыходжу індывідуальна і стараюся адаптаваць сваю методыку да схільнасьцей вучня. У мяне ёсьць шмат матэрыялаў, лінгвістычных гульняў, якія я выкарыстоўваю на сваіх занятках у залежнасьці ад тэмпераменту, навыкаў і ўзроўню валоданьня мовай студэнта.</description></item><item><title>Пераклады</title><link>https://klaudiamalus.github.io/by/translations/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://klaudiamalus.github.io/by/translations/</guid><description>Пераклады Прапаную пераклады з польскай на расейскую і з расейскай на польскую. Маю досвед перакладу кантрактаў і юрыдычнай дакументацыі для малога бізнесу, а таксама адукацыйных матэрыялаў для Упраўлення па справах іншаземцаў горада Варшавы.
Спецыялізуюся на крэатыўным перакладзе рэкламы, т.зн. транскрэацыі, які складаецца ва ўяўленьні зададзенага паведамленьня на замежнай мове такім чынам, каб выклікаць у новых адрасатаў аналагічныя эмоцыі, як і ў выпадку з арыгінальным паведамленьнем.</description></item><item><title>Пра сябе</title><link>https://klaudiamalus.github.io/by/about/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://klaudiamalus.github.io/by/about/</guid><description>Пра сябе Мяне завуць Клаўдыя Малус, я полька па паходжаньні, нарадзілася і вырасла ў Заглембе-Дамброўскім у Сілезскім ваяводстве, але пасля здачы экзаменаў у сярэдняй школе пераехала ў Кракаў, а затым некалькі разоў зьмяняла месца жыхарства, пражываючы, у прыватнасьці, у Расеі, Нідэрландах, Шатландыі. У цяперашні час жыву і працую ў Варшаве. Частыя пераезды далі мне магчымасьць пазнаёміцца і пагутарыць зь людзьмі з розных культурных пластоў і з рознымі тэмпераментамі. Дзякуючы гэтаму досьведу я навучылася разумець людзей і іх запатрабаваньні, што вельмі карысна пры працы са студэнтамі.</description></item></channel></rss>