<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Школа Іноземних Мов on Kropka</title><link>https://kropkaszkola.pl/ua/</link><description>Recent content in Школа Іноземних Мов on Kropka</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><copyright>Everything is mine</copyright><atom:link href="https://kropkaszkola.pl/ua/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Курси</title><link>https://kropkaszkola.pl/ua/classes/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://kropkaszkola.pl/ua/classes/</guid><description>Мої заняття У викладанні для мене найважливіша легка і невимушена атмосфера. Я вважаю, що вивчення іноземної мови має бути, перш за все, приємним та корисним, що сприяє досягненню хороших результатів, а також розумію, що всі люди різні, тому до кожного зі студентів підходжу індивідуально та намагаюся адаптувати свою методику до схильностей учня. У мене є багато матеріалів, лінгвістичних ігор, які я використовую на своїх заняттях, залежно від темпераменту, навичок та рівня володіння мовою студента.</description></item><item><title>Переклади</title><link>https://kropkaszkola.pl/ua/translations/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://kropkaszkola.pl/ua/translations/</guid><description>Переклади Пропоную переклади польсько-російські та російсько-польські. У своїй професійній практиці я перекладала договори та правові акти для невеликих компаній, а також навчальні матеріали для Управління у справах іноземців міста Варшави. Я спеціалізуюся на креативному перекладі реклами, тобто транскреації, який полягає у поданні заданого повідомлення іноземною мовою таким чином, щоб викликати у нових адресатів аналогічні емоції, як і у випадку з оригінальним повідомленням.</description></item><item><title>Про себе</title><link>https://kropkaszkola.pl/ua/about/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://kropkaszkola.pl/ua/about/</guid><description>Про себе Мене звуть Клавдія Малус, я полька за походженням, народилася і виросла в Заглембі- Домбровському в Сілезькому воєводстві, але після складання іспитів у середній школі переїхала до Кракова, а потім кілька разів я міняла місце проживання, проживаючи, зокрема, в Росії, Нідерландах, Шотландії. Нині живу та працюю у Варшаві. Часті переїзди дали мені можливість познайомитися та поспілкуватися з людьми з різних культурних верств та з різними темпераментами. Завдяки цьому досвіду я навчилася розуміти людей та їхні потреби, що дуже корисно під час роботи зі студентами.</description></item></channel></rss>