<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Школа Иностранных Языков on Kropka</title><link>https://klaudiamalus.github.io/ru/</link><description>Recent content in Школа Иностранных Языков on Kropka</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><copyright>Everything is mine</copyright><atom:link href="https://klaudiamalus.github.io/ru/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Курсы</title><link>https://klaudiamalus.github.io/ru/classes/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://klaudiamalus.github.io/ru/classes/</guid><description>Мои занятия В преподавании для меня важнее всего легкая и непринужденная атмосфера. Считаю, что изучение иностранного языка должно быть, прежде всего, приятным и увлекательным, что способствует достижению хороших результатов. Я также понимаю, что все люди разные, поэтому к каждому из студентов подхожу индивидуально и стараюсь адаптировать свою методику к предрасположенностям учащегося. У меня есть много материалов, лингвистических игр, которые я использую на своих занятиях, в зависимости от темперамента, навыков и уровня владения языком студента.</description></item><item><title>Обо мне</title><link>https://klaudiamalus.github.io/ru/about/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://klaudiamalus.github.io/ru/about/</guid><description>Обо мне Меня зовут Клавдия Малус, я полька по происхождению, родилась и выросла в Заглембе-Домбровском в Силезском воеводстве, но после сдачи экзаменов в средней школе переехала в Краков, а затем несколько раз я меняла место жительства, проживая, в частности, в России, Нидерландах, Шотландии. В настоящее время живу и работаю в Варшаве. Частые переезды дали мне возможность познакомиться и пообщаться с людьми из разных культурных слоев и разными темпераментами. Благодаря этому опыту я научилась понимать людей и их потребности, что очень полезно при работе со студентами.</description></item><item><title>Переводы</title><link>https://klaudiamalus.github.io/ru/translations/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://klaudiamalus.github.io/ru/translations/</guid><description>Переводы Предлагаю переводы с польско-русского и русско-польского. У меня есть опыт в переводах договоров и деловых документов для малых предприятий. Помимо того, я также сотрудничала с Управлением по делам мигрантов города Варшава, для которого я переводила учебные материалы для беженцев. Кроме того, я специализируюсь также на креативном переводе рекламы, т.е. транскреации, который заключается в представлении заданного сообщения на иностранном языке таким образом, чтобы вызвать у новых адресатов аналогичные эмоции, как и в случае с оригинальным сообщением.</description></item></channel></rss>